173ml一起上魔力｜港台澳魔力 | 休閒仿官服 | 平衡設置 | 非BT服 |

經其他連登巴打介紹,岩岩入左個新私服玩左一個月,法國幾好玩,介紹比其他巴打
個SERVER係新開既,而家大概有40~50人玩緊
有性趣一齊玩既話可以填表,可以加你入WS群,交換資源/約練功

[ 遊戲當前活動 ]
老手拓荒回鍋季活動開始囉
活動介紹 >

→ 遊戲註冊
→ 遊戲論壇
→ 遊戲facebook粉絲團

首先～歡迎各位加入 173ml一起上魔力｜港台澳魔力 | 休閒仿官服 | 平衡設置 | 非BT服 |

173ml一起上魔力遊戲宗旨不外乎就是長期穩定開放，並走向平衡化發展，得以讓遊戲永續發展。

我們採取經驗階梯式由低等到高等不一樣的經驗設置與控管多開系統讓遊戲不在是單機！

一來有助於讓喜歡魔力的廣大玩家們有個充滿回憶的升級團練回憶！

二來173ml一起上魔力也知道各位玩家最大痛苦就是升級技能經驗，這部分也不需要擔心！

我們採取生產經驗10倍，戰鬥技能倍數 : 20倍 | 輔助技能倍數 : 30倍讓各位玩家不在是擔心有等級卻沒技能的困境。

而在任務上我們也將韓版台版任務盡所能的將全部整理到位好讓玩家好好享受一場原屬於魔力該有的感覺！

後採用更多不同玩法與自創任務來讓各位更享受魔力！廢話不多說~~就讓我們一起看看 173ml一起上魔力的各項設置與拓展功能吧。

經驗倍數 :1-3/20倍|30-7/10倍|70-10/5倍/100-130/3倍130-160/2倍 ( 採取變化式經驗 )
戰鬥 | 生產技能倍數 : 20倍/戰鬥 | 輔助技能倍數 : 30倍
魔石倍數 : 1倍/等級上限 : 160
升級點數 : 人物4點 | 寵物1點
雙開數量 : 3開/卡時上限 : 9H
魔石堆疊 : 5個
道具堆疊 : 料理類 1s/5個 | 藥水類 1s/5個
材料堆疊 : 銅礦類 1s/80個 | 礦條類 1s/40個 |木材類 1s/80個 獵物類 1s/80個 |
魔錢上限 : 500萬
物品丟地消失時間 : 3分鐘/魔錢丟地消失時間 : 3分鐘 寵物丟地消失時間 : 2天 (配合離線寵物寄售系統)
聲望鎖 : 角色創建 : 1000 | 每天增加上限1000
戰鬥進階聲望 : 1000/5000/15000/50000 |正職|王宮|師範|S階|
生產進階聲望 : 400/1400/2900/4700 |正職|王宮|師範|S階|
階級提升費用 : 10000/20000/40000/50000

格鬥家升階技能改為使用氣功蛋 10級 | 5~7顆 |
猶大任務無需配對男女 ( 東門販售男女變身卡，特殊造型支持無須變身進入 )
開放就職屋 ( 無快速就職業 -> 忍者|舞者|盜賊|偵探|巫師|仙人|咒術 )
開放技能屋 ( 無快速學習技能 -> 迅果|一擊|雙戒|一石|攻吸|魔吸|攻無|魔無|攻反|魔反|吸血攻擊 )
開放1~100級練功點，法蘭城東門口
開放合併造防造武5c8c裝武製作技能直接學習 ( 5c 需要25000魔幣學習全部 | 8c 需要50000魔幣學習全部 )
開放劍士.戰斧.騎士無法使用追月改為使用影分身術技能代替技能施放T法 ( 平衡設置化 )
開放護士.醫生.封印.訓獸.飼養專屬自創小刀技能影舞劍 ( 平衡化設置 )
修改一擊必中效果提升攻擊力和必殺機率，使擲武器職業練功效率提升，弓箭手打王強度下修 ( 平衡設置化 )
生產職業合併 ( 籌劍 = 造武大師 | 造服 = 造防大師 其餘生產系皆為正常無合併 )
|籌劍可學習所有造武技能至lv10 | 造服 可學習所有造防技能至lv10 |
開放3.0艾爾莎島傳送
新手創建角色給於基本新手裝武(輕裝重裝任選)，超強引怪香(遇敵人用)，升級禮包 (20級 | 35級 | 50級開啟一次)
開放靈堂24H
開放火焰鼠銀幣與水藍鼠金幣收集 ( 原官方紅利點數商品兌換 )
開放收集字卡活動魔幣抽獎兌換修正寵
開放資深任務無須等待時間

採用專業頂級Habit Game GP系統
採用封包雙重效驗反作弊反加速反複製反歪掛
採用韓版完善遊戲引擎 | 台版服務端 ( 不支持追月| 精神衝擊波 | 剪取| 炸彈師 | 紡織工 )
採用lua多元拓展系統
採用動態加密系統(遊戲中販售NPC物品需輸入驗證碼後才可販售更進一步杜絕歪掛產生
採用高防禦抗攻擊機房港台分流

支援台版7.0新人物造型 | 變色特殊造型 | 石器寵物造型
支援在線擺攤系統 | 支持物品整理功能 |支援隨身銀行 | 支援隊長踢人系統
支援離線擺攤功能 ，擺攤後輸入 /Shop
支援自動戰鬥系統 ( 按鍵End可自動恢復上一回合動作 | 輕鬆升級 | 輕鬆升技 )
支援角色聲望查詢系統 遊戲中輸入 /sw ( 查詢 )
支援指令直接查詢寵物檔次遊戲中輸入 /pet 1-5 ( 指令查詢第幾隻 ) /pet 0 ( 快速查詢身上寵物檔次 )
支援離線寄售寵物系統 寵物欄名稱輸入 #mb = 魔幣販售 #gb = 競幣販售

拓展-寵物算檔師系統 | 線上更換名稱系統 | 角色日誌系統
拓展-新手保護系統 | 20 級內戰鬥後自動回血 | 受傷後自動恢復痊癒狀態 |另前期新手非常快速上手
拓展-戰鬥加成系統 | 戰鬥獲勝後隨機加成經驗| 財神庇護系統 | 戰鬥獲勝後隨機給于魔幣
拓展-遊戲經驗平衡系統 | 遊戲中出現100級角色，低於100級下角色全部可獲得經驗加成效果，以每10級為一門檻
拓展-在線問題搶答系統 | 隨機給于魔錢 |
拓展-封印師抓寵後隨機給合理寵物修正值
拓展-每日狩獵系統

遊戲下載地址
以下選擇一個連結下載後，壓縮即可遊戲。

有安裝防毒軟體玩家，請先將防毒軟體關閉後再行下載！確保下載過程程式不會遭防毒軟體刪除。

> 1. Google雲端下載

> 2. Mega雲端

推

macbook 玩唔玩到

大家如果有咩需要可以隨時搵我架

收皮啦屌你老母

連登巴打快d一齊玩

自己搞？